是日精選圖 - 阿叔撚狗

蘋果攝記好波!

銀髮手足好勇

狗：好撚熱，有無冰

扮kai贏晒

神作